Задание 3
Формы для сайта Яндекс.Денег хранятся в формате XForms
Пусть у вас есть описание формы в упрощенном варианте XForms,содержащее:
а.список полей;
б.тип поля-скрытое,текст,число,чекбоксы,селект;
в.значение по умолчанию для поля;
г.ограничения полей(min/max для числа,length и regexp для текста,обязательность и т.д);
д.к каждому полю есть текст подписи(label) и опционально универсальный текст ошибки(error).

Задание:
а.Написать xsl-шаблон,который генерирует html с формой по описанию формы.
На форме должна работать клиентская валидация.
На клиенте можно использовать jquery и underscore/lodash
б.Написать xsl-шаблон,который по описанию формы и описанию запроса-сабмита возвращает
или набор ошибок валидации полей,или успех.

+++++++++++++++++++++++++++++++++++

документ с данными form.xml(старался делать близким к  формату xforms)
главный шаблон formstylesheet.xsl,через импорт в него подключены три файла:
keys_and_variables.xsl(содержит ключи и переменные),
mode_and_name_tpl.xsl(содержит именованные и mode шаблоны),
form_kids_creator.xsl(шаблон заполнения формы дочерними элементами)


Валидация:
Название -не пустое.
Лицевой счет-не пустое.
Сумма-число больше нуля.

При клике на чекбокс появляется еще одно поле -для ввода 'пени'.
Если галка на чекбоксе,значит валидация для 'пени' работает-число больше нуля.




